Saadjerwe mõtsasaks Metker kaibap et Jaan Narwa Sadjerwe mõtsast 7 puud warrastanut, nimmelt:
1. kuusk 22 tolli jämme
1. " 15 " "
1. Lepp 15 " "
1. " 10 " "
1. " 9 " "
1. Kask 7. " "
1. Aaw 9 " "
Moistetut. Se assi iäehp teisest kõrrast kunni Jaan Narwa kohtuse saap todut.
Pea-Kohtomees Hans Perre XXX
Kohtomees Tõnno Bauer XXX
Kohtomees Tõnno Kabbel XXX
